[又搵水魚] Film 35 － 菲林機完美數碼化

1. 香港公司
2. 2019九月至ship

你話唔係搵水魚我都唔係好信
早成年先得8折
1年後你出得成我先原價買

又一部digital film？
我望落好似都係概念設計圖

我老鍊都唔信會整到出黎

第一，CMOS邊個俾貨佢？唔係FF買黎托丫

第二，780平得過份，我唔信

第三，舊野點同相機連動？點知相機影緊相？

第四，每部相機曝光位都唔同，舊嘢點adjust?

伏味非常濃

香港人正力量

條片去到一半先入正題
D相假撚到
同埋呢樣野講撚左十幾年架喇，係出到一早出左啦
正正經經菲林機就玩返菲林啦搞乜撚野

識唔識字？780得啲紀念品
二千幾先係件貨

成篇野完全無提過主體 spec.,
又唔講人知用咩電，
內置電量幾多，
幾多gb/插卡，
連產品正身既圖無
比多少少說服力我~ 好唔好

套裝預售，全部都只係常見基本用品

香港人真係kickstarter 常客
常容做老千

今次應該冇yashica咁易夠數，當佢真係出到用到，都唔係部部機得又要買多部機

鼻屎sensor焦距x5，300萬像素

認真?!
x5 倍，落落去菲林機仲有咩意思
菲林廣角28mm 鏡頭 都要變長焦咁用

唔通ff咩

好似當年手機剛剛可以影相的質素
送都唔要

只要聲稱係同菲林/相紙有關
即刻掂

點同快門同步？

好野以後唔洗等”曬相”
又唔洗買菲林
都可以瘋狂影菲林相